西多

7/10

花生醬夠唔夠
少花生醬狗都唔食

邊個發明西多要加花生醬

冇花生醬叫咩西多